咁早搭鐵,好多人著黑色衫

rip